Tela do Curso (conteúdo programático) Acesso à hierarquia do conteúdo (home do curso).

User <- Matrícula -> Curso -> Disciplinas (Direito constitucional) -> Aulas

Celulas selecionáveis podem ser Aula e Quiz
O ícone vai ser diferente caso já tenha feito/assistido o quiz/aula
Celulas de disciplinas expansíveis
Não vai ter mais subtítulos
A API retorna uma flag de disponível ou não. Não será utilizada no wide e no itaú (sempre virá true)